傳蓬佩奧楊潔篪夏威夷會面

節錄

傳蓬佩奧楊潔篪夏威夷會面

蓬佩奧

被視為特朗普政府最高層對華「鷹派」的美國國務卿蓬佩奧，有傳將低調前往夏威夷，與掌管外交的中央政治局委員楊潔篪會面。如果成事，這將是中美因為武漢肺炎疫情爆發以及香港問題導致雙邊關係空前緊張以來，兩國外交系統最高級別官員的首次會面。

美國《政治報》（Politico）網站引述知情人士指，蓬佩奧計劃「靜悄悄」到夏威夷會見中方官員，但指有。。。。。。。。。。。。。。。。方赴會。

或為爆疫港反送中後首破冰

中美兩國高層官員的上次會面，是在本年1月15日國務院副總理劉鶴到訪白宮與美國總統特朗普簽署首階段中美貿易協議。

蓬佩奧是特朗普政府內批評中國言辭最激烈的官員，上月曾指摘中國政府隱瞞疫。。。。。。。。。。。。。。爭連任的優先要務，美中之間緊密的經濟紐帶可謂美國最複雜、最重要的雙邊關係，特朗普政府尤其關注中國會否落實首階段貿易協議。

Politico/《南華早報》

中美和好了

分分鐘又賣豬仔

賣豬仔唔派蓬奧啦

首破冰？
我屌呀？

中共哭喪，撤回國安，美帝賣港，ready

有人去面聖

支持國安法加辣，堅決支持習大大

斷估美國佬唔識你地又想玩以退為進咩

楊入境時屈佢藏毒

所以話香港人唔識政治

會面地點係 美屬夏威夷
支那又偷偷地 低調去
派去既人又唔係低級

咪即係支那示弱囉
點解示弱？ 因為美國既反制擊中支那要害

支那應該會同第一輪貿易戰一樣
讓大步換取休養時間

唔好班佢啦
燈下咪幾好

咁高級別兩國官員會面可以有幾低調

條友上年8月未一樣去過美國密談
用美國唔干預中国鎮壓香港換貿易協議
最後俾美國食檸檬

雜種書記唔好收油呀,加油啦,又開追悼會架喇
要加速

上次派楊潔篪衰左想知今次派邊個去含撚

又話亮劍？走去求和？

國務卿係外交部長黎
今次係2邊派出外交部長
唔似做deal
似攤牌

反中撚又炒車

有啲人可能以為去夏威夷係渡假式傾生意

我估佢係想用啲野黎換国安法唔好出聲
但係支那今次又想拎咩黎含撚呀
大豆你又買唔撚足啦
錢你又要割菜做回血劍啦
美國暴動同假美金人地又查緊你啦
美元荒又差唔多浮上水面啦
老實講我真係諗唔到你有咩拎得出手叫人拎條撚俾你含

党恥，堂堂中共天朝大国，居然派人去夏威夷傾投降條件！應該堅決執行「談，可以；打，奉陪；欺，妄想」的習思想，反要求美帝派人去永暑礁傾，嘅要美國間接承認南海擁有權同九段線，又係美國來共傾條件以證明共产党對香港擁有絕對主權！
依家香港問題去夏威夷傾？無國格無党格，有辱党嘅威信！

中國派得人去傾，即係有數講，最驚最後中共讓少少，寫條好鬆既國安法，兩邊落到台，到時乜居樓權都無

外交部長係王毅，楊係佢老細
認同似攤牌

牙習變自行立法大家接唔接受
美國將個波抛返俾香港人，你地唔鍾意就自己反抗，35+，遊行示威

淨係睇地點，支那已經輸咗九成

傾吓幾時再入黃豆

點解係夏威夷唔係海南見面？

係咪即係偉大嘅共產黨想跪呀

因為金仔出唔起機票錢姐

撤回國安法咪好，呢場係勝利既一仗，香港人又唔會幾十萬幾十萬咁走曬，唔知幾時翻黎。

已經係最高權力 ,
明明跪底 齊齊搵錢
玩多十幾年 你都老到死啦
到時共產黨退落黎都唔關佢事啦
d 孫都去哂美國

真係唔明老共最top 果十幾條友諗咩

支持戰狼風格 支那

權力同錢一樣，會上癮，追求會越多

次次玩到人地要反枱就扮衰仔認錯，如果美國受嘅就天真抵俾中共玩

蓬唔上京下脆求饒點做天朝大國呀

本地立法 外國冇藉口幫手
等香港變第二個西藏啦
勝仗

一般打交前會傾咩好想知

屌你老母係咪想打交
打還打唔好打面ok, 比人見到唔好睇
唔打面d人點知我打贏呀
一係我比錢你唔好打ok?
你比錢都無撚用呀依家我話你知
Er.... er....

其實會講咩好想知

衣家定於一尊啦, 無top10, 永遠得top1小學生, 要問佢至知

停戰協議

Dear CCP,

Fool me one shame on you
Fool me twice shame on me

Best Regards,
USA

佢地都係想拖多半年啫

南華早報評論黎, 未知事實係點, 蘋果只係引述

當年傳蘇聯解體都係幾個領袖喱埋傾

第2個我唔敢講 但蓬佩奧 都怕
咁冇人幫到香港啦

Dear CCP,

Fool me once shame on you
Fool me twice shame on me

Best Regards,
USA

//中共求美國手下留情

中美劍拔弩張之際，突傳出蓬佩奧與楊潔篪在夏威夷見面的消息。這次會面，不可能是美方提出來的，因為美方正在等中方的國安法公佈，準備了很多制裁措施，近日連制裁中共高幹的名單都公佈了。美方以靜制動，連環後著，成竹在胸。

反觀中共，嘴上強硬，內裡心虛。早前王毅打電話給英國外相，談英方接納三百萬香港移民的問題，如中方毫無顧忌，有什麼好談？中方自去公佈國安法，英方自去接收香港移民，各自的武器都拿出來比試，看誰有殺傷力。如中方不在乎，打電話做什麼？

同樣道理，國安法勢在必行，美方制裁也不可避免，那有什麼好談？各自把武器都拿出來，看看誰先倒下去而已。

美方無求於中方，不可能要求談判，相反的，美方的制裁措施，一項跟一項，陸續有來，每一項都具殺傷力。早前蓬佩奧接見王丹等人後，其中一個學生領袖李恒青在接受媒體訪問時透露，美國國會議員擬議中制裁中共的議案，有一百一十七項之多。總之對中共的打擊，不是一兩下，是要打得中共趴下為止。

近日更傳出，美方的制裁措施，可能包括中止香港銀行系統的美元交易，這是徹底廢了中共的外貿和引進外資的武功，足以讓中共在百病纏身下趨於窒息。

有人說，楊潔篪約見蓬佩奧是要談南海問題﹑台灣問題和香港問題，筆者認為，前兩個問題都不是急切的問題，對中共來說，只有香港問題刻不容緩。國安法不能拖延，一拖延中共就示弱了，但國安法實施卻有致命的後果。中共不可能收回國安法，中共與美國講數，只是希望美國的制裁不要去得那麼要命，為此需要中共付出什麼代價，大家可以商量。

就是說，中方要陳述國安法不能不出台的苦衷，希望美國體諒，中共要給美方什麼樣的好處，才能換取美方手下留情，制裁上意思意思，不要一劍封喉？

中共是向美國求情來了。因為國安法箭在弦上，退回去中共就裡外不是人了，但強行推出國安法，美方的制裁又實在啃唔落，因此中方想做一場大買賣，就是給美國人更多好處，比如很多在中美第二階段貿易談判上不免要觸及的話題，中方預先給定一份大禮，讓美國人無法拒絕，以此換取美國在制裁國安法時盡量鬆手。

表面上中共很強硬，但反送中運動之初，中共想動用解放軍，楊潔箎也去見過蓬佩奧，想取得美國人的默許，誰知給蓬佩奧打回頭，這才死死氣收回出動駐港解放軍的打算。

今次楊潔篪主動求饒，又反映了習近平優柔寡斷的性格，反映了習近平缺乏大政治家應有的戰略眼光的缺陷。正如美中第一階段貿易談判和處理香港問題進退失據那樣，一時硬一時軟，對彼此實力沒有充份估計，事情搞壞了，才急急補救，補救的結果是使自己損失更多。

但美國人會受這份引誘嗎？美國如接受中方賄賂，放棄他們對香港人道義上的支持，那美國人又如何對全世界交代？再說，中方既然服軟，那就證明美國的招數管用，既然管用，美國更不會白白浪費這個打殘中共的機會。美國不趁此廢掉中共的武功，莫非要等中共緩過一口氣來，再來和美國人死過？

因此，筆者判斷，楊潔篪一定白跑一趟。中方要美國人手下留情，唯一辦法是收回國安法，中方一定不可能收回國安法，美國人也一定不會放棄制裁。所有的事情都會按預定方向發生，國安法會匆匆上馬，美國人的制裁會一一兌現，香港人會經受一段苦日子，中共會一步步自掘墳墓。\\

如果侵侵今次縮，佢真係可以退選

有電話有EMAIL
要直接見面一定係美國要求
即係美國覺得有D咩利益可行
而中共係想講和

休息係無加傷害下先可以叫休息，美國已經多方面開波，就算傾到，行左既野都唔會咁易取消🐥🐥，係驚本地立23，英國佬一定縮先......

楊潔篪可能喺美國嘅家族資產
有幾千億

腳都軟埋
馬上跪低含

楊潔篪勾結外國勢力 鐵證如山

楊潔篪當場招攬
蓬佩奧成為手下

美國從來都講得好清楚唔會接受23條本地立法

楊係老鬼 比王毅資歷更深

情況就如李克強主管經濟 但實質係劉鶴

今次係中方飛去見美國見龐 高下立見

你估侵侵估唔估到習近平扮跪等佢落選先再搞局？

我覺得侵侵知 所以 今次的條件將更辣 要你習近平無面

會唔會用共產黨100年國債交換湖廣鐵路債券, 比例係1:5

就是說，中方要陳述國安法不能不出台的苦衷，希望美國體諒，中共要給美方什麼樣的好處，才能換取美方手下留情，制裁上意思意思，不要一劍封喉？

傾左成年貿易協議經驗
美國應該知老共都係拖字訣

不過問題係美國侵侵一樣唔拖得
大家食定花生

睇下黃世澤

呢個龐佩奧之前嘅言論
真係硬鷹派,條然要幾硬有幾硬

啲支畜廢老完全冇力佢鬥嘴,
除咗跪低含之外
乜嘢都唔可以做

冇錢入油呀

pompeo係鞭策侵侵唔好縮既人

美國選舉年唔會比中共拖啦等睇戲

molamola

死十幾萬人都有得傾

死左十萬人 你可以賠到幾多？

會唔會係流亡投美

點解唔可以係中共要求見面想講和

係咪篤習大大灰

貿易戰侵侵原本就係想選舉年傾完做政績去選
先陪中共拖

簡得夏威夷其實都知咩事啦⋯⋯

就算入滿油
畀佢飛去
回程都要自己入油呀
定係揸住張銀聯credit卡㗎？

唔死都死左
政客只會諗將來既事
如果換到一個 deal 可以兩國都換到一個快速經濟復完
對侵侵都係有利
我個人覺得對自己國民 打經濟牌個贏面大過打中國復仇牌

可能係透露佢個女嘅行蹤

依家話侵侵好大機會會輸,
侵侵呢D有仇必報,
一定心內講"我選唔到, 都唔會給好日子你過!!"

壞數黎 不了

有連登仔話無用
—姐係有救了

太多私怨, 中共攪死咁多美國人仲參與美國內亂又印假鈔. 呢次美帝唔整死你唔得.
我諗美國還價會叫你全面開放. 政治同經濟

如果去星加坡我都信

去夏威夷同去馬關一樣架

夏威夷係美國地方噃！支那咁巴閉做乜走去仇家地頭求見呀？

都未傾破乜撚嘢
分分鐘結冰山都唔定，而家啲傳媒真係

上次有劉中堂簽貿易協議 今次楊生會做咩

咪on9啦
要出賣上年8月密會已經可以出賣
Pompeo出晒名真反共

係就仆街

中方既然服軟，那就證明美國的招數管用，既然管用，美國更不會白白浪費這個打殘中共的機會。美國不趁此廢掉中共的武功，莫非要等中共緩過一口氣來，再來和美國人死過？
趁你病攞你命

615、黑衣、白絲帶

問題係死亡人數仲多過一戰時期
你讓左唔驚美軍屌柒你老母閪？
侵仔鐵票好多係軍人票黎

我就咁睇，武肺加埋國安法，仲有好似話貿易戰首階段仲未找數
美國唔攞到盡先奇，當然支那亦都唔會委協
所以九成反面收場

感覺中美繼續拍住上搵錢 香港人點都係輸

支那權力核心就係想像人人都係現實主義先會搞成咁
當人地唔諗5年利益而諗100年國怍結講就係差天共地
精英乜人都有
你唔能夠排除有人傾向考慮國家100年國怍
偉大領袖成日都唔係realist

唔少連登仔用中共個思維去諗人地美國分分鐘都係咁做
有了解過美國歷史就知美國佬個思維同中共思維完全兩回事黎
最大獲就係而家俾美國搵到境內有假美金出現
如果佢知假美金係支那做
你俾哂成個國家出黎都唔夠死
歷史上搞鳩美金既國家都無好下場

美帝起到果批其實係練功卷嚟

其實大家仲停留係兩年前貿易戰既階段
以為美國仲會為小利放生中国

歷史上美國要開呀二波
一定會打撚殘佢先收手
況且中共應該係美國立國以來最鳩屎既威脅國家

由上月侵侵開戰咁既演說
南海開始集結兵力
退出who
封鎖科技供應
狂捉本土間諜
其他國家都聞到陣味歸邊既歸邊
強硬既強硬

中国又點會feel唔到美國黎真？
所以先急急派楊去跪
但講真太遲

楊：你同侵侵連到任先講啦，得番四個月命既政府。

美國都算厚道 同恐怖分子集團都有得談判

希望民主及人權法有用
通過就制裁嗮班仆街
等班仆街知驚

但中共都唔係傻

有可能扮弱扮傾好再反口

中共出名奸

仲有數可講

啱 已經係求和格

而家先黎跪真係太遲
我估到時見面應該係

楊：呃蓬佩奧先生，不知道用錢能不能換⋯⋯
P：你而家當我係雞呀屌你老母
楊：啊不是不是，我們兩個國家⋯⋯
P：你條撚樣唔洗諗搵契哥救命啦，準備解體啦仆街，假美金係咪你搞
楊：呃⋯⋯呃

莊閒都唔識分呀

支那又跪

又係刁大大特使？

[$100獎勵]發明除非你係警察既天才 西灣河開槍案

1. 唔洗Deal 美國都可單邊recover，唔需要好似2008咁所謂兩國合作，冇諗過同你一齊贏。

2. 就算「經濟Deal」，連Trade War phase 1 都遠遠買唔到一半，請問中共可以點滿足經濟deal最少要值6兆(6萬億)既合約？呢度只係平武肺，真落袋未計。

3. 「唔死都死左」呢個思路只能apply落中共，美國唔係咁諗。要咁諗，珍珠港都唔會有，唔死都死左，傾deal綏靖！反正唔死都死左，又唔會真攻擊美國本土，用珍珠港傾大Deal，正呀！

4. 經濟冇可能11月前復完，講緊美國。想問點樣點侵侵有利？又同中共話拖，簽大deal，之後歷史文件？要玩經濟，年頭一月已做左，結果？

5. 「中國復仇牌」就係侵侵上台果張牌，你叫佢唔好玩「中國復仇牌」，打經濟牌合作，中美共贏！如果係咁，洗撚選侵？希拉莉繼續延續奧巴馬政府就得。

P.S. 最後，我都主觀咁講。你既分析100%「中共思考模式」，站在中國看全球。希望你係五毛，而唔係經歷左成年，用仲用緊windows 98年代思維方式去睇.......

成年既貿易戰都係咁玩
美國會睇唔穿?

似求和啦
要中國有class既人放低尊嚴過夏威夷講數就知
如果係曬冷出面成班小粉紅就會話出征美國啦
我估最後美國都會放中國一馬

求和 垃圾支

除咗維尼，邊個都冇class啦。講好數翻去都可以推翻

想問中共有咩錢可以搵呢？？？？？
今日都2020年6月14日

係咪仲想講：
「中國市場好大，世界冇左唔得」
「14億1人1蚊都賺死你」
「中國係生產鏈集中地，冇中國，冇貨品」

想請教你「感覺」既支持理據係咩

加上美國牌面已經贏曬
根本唔駛讓 要支共收番國安法再簽貿協
否則 一定見紅 唔好講南海 台海都出唔到

世界上咁“多” 先進國家支持港版國安法
中共唔係怯 求和解下嘩？
我是支持中共的 美帝G7 你們可以打我了

冇乜可能
唔同8964中国連條毛都未係
美國知道你今次放生中国
十年後美國自己會仆街
老共有仇必報
要同當年收日本皮咁咁果斷

笑撚死我
仲話中共拎錢出黎救命個D既係咪唔知而家中共個外匯儲備已經空到被人估緊係咪美元荒好嚴重
武肺一蚊都無拎出黎救市同無拿拿要收稅就知咩事啦吓嘛
一帶一路燒撚哂成個國庫 仲要被人知你無錢到要問北泡換技術印假美金

打仗前最後通碟

呢個機會遠遠大過傾deal

事實係美國印左好多銀紙, 都要搵人食
全球3大金融中心有1個收皮, 另外2個都唔好受, 短期內全球會一齊攬炒
當然最後係咪都係咁就放長雙眼睇落去

美軍駐守安全D

破冰就唔係去夏威夷啦中美貿易戰都會面咗好多次，最尾中國咪又係蝕到喊

當初8964美國之所以放生係因為蘇聯仲係度
美國國策係搞掂左蘇聯先郁支那
佢制裁左3年岩岩好就係1991年蘇聯解體
解完體有幾個共產政體冧左 東歐個堆
美國當時係suppose你會自行解體先放過你
點知你條友又死唔斷氣架喎
而家蘇聯解體左邊個幫支那擋

仲3大
人地新加玻準備好接收喇

仲有東京都準備好
如果新金融中心係東京台北機會率仲大過monkeypore

2020年都過左一半
但就日日loop 上世紀思維
衰D講 仲蠢撚過中共

1. 五毛用呢D論據，只係高調話比人知我係五毛

2. 唔係五毛咁就仲衰撚過港豬，由貿戰到今日，昏迷左咁多年，今日先開眼講到野？

參考下

美國今次係要滅你支那今次會面純粹講聲，等楊知道有得走好走。

短時間睇利益
長時間睇價值

中国強大論被維尼搞到收哂皮啦屌
一帶一路一野燒撚哂中国之前儲落黎既成果
貿易戰燒埋你而家D錢
總有班人唔肯面對而家支那真係無錢呢個事實

五毛：香港要輸了，美國讓步，唔可以冇左中國，要一齊搵錢！

最撚on9係真係有正常人信
同「高雄發大財」一樣

兩條友約隻揪
揪贏嗰個話事

新加坡接收香港金融地位既吸引力強過東京/台北好撚多
英文/普通法/國際化好多多聲

好大機會就係條惡法會繼續通過香港人會繼續受壓迫囉
唔係想咁放負啊你睇吓最近啲消息真係好奇怪
契爺係完全都冇乜點發文
成個連登都係比啲唔好嘅消息喺度洗版

都唔明點解我哋條命會咁慘其實我哋有冇做過對其他人任何嘅嘢但永遠都係受到壓迫

借問聲一個唔守承諾既政權
充大頭鬼既國家
仲有利可圖？

認同
1. 工廠撤出中國已經係一個趨勢，走咗就好難返去

2. 李克強爆出中國6億人均月薪得1000蚊人仔，所謂13億市場只係笑話，分分鐘有消費能力得1億唔夠

3. 美國好大機會爆第二波，到時候特朗普嘅經濟牌係玩撚完，經濟今年以至出年年中都唔會回復，直到疫苗出嚟

4. 人命加上經濟損失，你中國用咩去賠？貿易協議第一階你都比唔起，你會比得起其他？

5. 你今日跪得係到，即係你中國已經冇牌出。國安法你點縮都冇用，執行方法先係問題。永遠都係公你贏，字我輸，完全冇國際合約精神，仲想人比時間你？

6. 如果西方係摸清楚共匪底牌時，共匪倒台、政治大改革先會符合西方長遠利益。如果唔係，每10年你就爆一次大野出嚟，到時候就陷球剷

今日綏靖，他日亡國，你估美國唔知？

宜家支那仲要係好多辣殺國家嘅大水喉，搞掂支那，北韓伊朗即刻收皮

其實惡法唔過
仲難光復
That’s why大家叫佢唔好縮
點解你覺得唔好消息

你係諗個人利益姐
大局觀(全球)
係speed up得好快
好事來....

但係新加坡奶共唔要得
相比之下日本台灣乖好多啦係咪呀

香港自行立法，立得到咩？03年已經唔得，上年反送中又唔得，立法會仲有一個月左右就放暑假，然後換屆，點立？

你當美帝白痴咩？trump如果落選前, 一定大力踢爆春袋

惡法通過其實係好事黎
諗下光復香港係咩意思

認真以理說理
五毛散哂
死都唔出來繼續吠

我都幾肯定侵仔萬一真係知自己連任唔到一定會臨落台前玩攬炒

反國安 = 反廿三
一樣野來
理得你點樣立
唔好玩啦

咪係，而家其實同清朝冇咩嘢大分別，一個皇帝集晒權，其他嘅全都是奴才而已

乜鳩練功卷？

見面一定向軟化方向行

一邊戰狼上身，一邊就求和美帝
唔洗問肯定係buy time搞香港

點會立唔到
搞衰35+
搵黑警鎮壓大型示威
搵保安搞拉布保安
我想問佢下屆要立你點阻?

新加坡係盡量中立,經濟上想食兩家茶禮,軍事上由頭到尾都全力支持美軍留係東亞

邊個支那高官唔係預備退休過美國架，乜嘢叫敵方地盤

美支角力，感覺好似搵泰臣同修道船上擂台…

仲要唔俾投降，一定要打撚死佢…

都唔知你玩膠定真心
死左個黑人用假美金
明州搵到有假美金出現

好多藍絲廢老都覺得美帝好似十幾年間咁
所有都係吹水 講下
唔會做野

大家馬照跑 wfc

楊係做左幾年外交部長先俾王
楊而家係半退休既中央政治委員
點睇王係楊既上級

睇錯自膠，但攤牌就唔切，互摸底線

Agger 支那民主化 真正開放市場
比美帝 公平競爭 先係最合長遠利益

支那人根本仲係想玩小聰明 諗住美帝會放過自己
唔會行硬

日本要準備好幾十年前都準備好，英文咁雞點都做唔到啦

東京D人其實英文唔差

但下屆又可推翻晒佢d政策

6億人一個月 一千
好少少 做低下層 得兩三千

分分鐘有消費能力得1億都無

正 好想睇 香港同支那人攬炒

成班平民扮政治學者分析好好笑

好多藍絲 覺得 疫情過左
外資會返去 一切如常
支那共匪仲係慢慢強大 中國係強國

就係趕美

反中唔係得侵侵做，係國策黎
因為有事實支持
如果下屆要奶返中但又點面對d證據

肺炎單野、華為、何志平、千人計劃、香港問題、台灣問題、南海問題、貿易戰
單單都將美方立場推向反共大圍堵戰略

唔係單單因為侵侵想先做

如果咁如意既話
拜登做唔會差好遠
但唔多信拜登會咁硬
大家都清晒

我d大陸親戚出身做文職都係月光族二三千

如果你諗番侵侵當初對中政策都只係偏向利益
但到而家俾兩黨挾撚到佢真反中

拜登未選到好難評論

一線城市做 服務員 送外賣 渣的士 都係一萬都無

扣埋真係搵到專業人士

好大可能 全部都係黃賭毒貪騙

去到呢個level唔跟最高指示應該要冚家鏟

侵侵幾時訪台

坐到個個位 日日比人含撚 根本已經平行世界生活緊 會自信到覺得自己可以稱霸世界

無有錯
講撚到trump好似好為香港咁
事實佢當初都唔理香港
仲要信支那trade deal

上次楊潔篪去完，咪露左個春袋俾佢睇
之後侵侵日日揸

破佢老母咩，又要跪美帝啦

拜登一定係共諜

我意思咪係話pompeo可信囉。。。。。
咁都聽唔明

我講緊trump

武肺搞到老美雞毛鴨血

美國騷動又似有証據中共煽動同參與

國安法大鑼大鼓話要立

又派戰機去台灣上空去兇人

貿易協議又做唔足

我唸唔到中共有咩野可以同人講數

但美國個滅共勢開左頭
唔會咁柒去縮
咁樣真係唔駛贏選舉

支共呢隻落水狗，冇理由唔打呀

楊仔去到，我唔玩la我想入藉做美國人

PomPom咪講左哩個階段會用外交手段力逼中共妥協囉
制裁以至宣戰前要俾ultimatum架
你估小學生咩

（嘩屌真係有小学生治国唔记得）

新加坡就算數啦好嗎
係準備好一早取代咗香港幾年
一個政治封閉嘅地方根本已經令到班外商打消意欲

沒錯

五毛肯死返出來吠返我未？
出返嚟啦！打幾隻字就潛撚哂水？
你地枝「筆桿子」死撚左去邊呀
一齊繼續討論美國點讓步，點同中國拍住上未？
頭先講得好撚high ga wor？

可能係
Pompeo: 中國撤出地球我當冇事發生
楊:

扮咩政治學者呀
擺明就係有班撚樣連少少政治COMMON SENSE都無咪出黎講囉

你邊仲有豬俾人賣

咁如果支共讓步，兼俾香港有真普選，查警暴，咁又無所謂

中國係唔會守任何條款 完

其他POST明明仲講得好撚HIGH
呢個POST唔撚見哂

成日話侵侵係商人

呢個時候又唔提

商場d醜惡奸詐野應該人生至暗掛
驚閪

跪都唔會放過佢 美國都知一日唔滅左支共個世界都係好危險

三個月後：已成歷史
半年後：再度讓步
九個月後：再成歷史
.
.
.
.
.
維尼真係以為全世界人類智商水平 = 維尼標準

跪咩啊
中國人最要面子
談,可以;打,奉陪;欺,妄想

咁就仲正
好過中共對外扮好人

起碼而家有外國勢力幫拖

好似都係楊潔篪

密議機密一定要口頭帶過去
未必係防外人
係要防自己人

連你都知，美國都會知
重點係會面地點係美國屬地，咁係邊個求邊個？

傾咩
傾左兩年 越傾越差

其實最主要係夏威夷無疫情

未又係佢囉

當年歐洲想搞歐元結算
就搞鳩你
引爆你PIGS

咪係
普通法
英文好
你就點會揾一個潛在戰爭風險嘅台灣

秘密會談9成各自9UP都完場,除非侵侵同雜種當面deal

你去人地屋企談判
居然會係屋企主人求饒

中共以為香港問題，去到就知係美國問題

又要含多次撚

大家諗多咗，佢只係去揾政治庇護，
而家大家爆晌口，佢一世要留支那

二次大戰美國同日本談判都談左好耐，談到日本仔忍唔住手犯錯

唔好求和呀，中國要硬起來
我要去英國呀

求和都要有籌碼，你話求和就求和。

賣料

雪雪雪

咁nixon都出名反共ge
最後都係同支那deal

習仔個首級

會後聲明會變咗

美方：中方繼續買大豆黃糖鹽

中方：美方投降，中国成最大贏家

又買大豆

中国唔好縮啊！ 退一步，外國就食住上

認真答
中共排名黎講睇黨職位＞政府職位
楊係政治局委員又係中央外事工作委員會辦公室主任
王毅未入政治局，係國務委員但外事工作委員會只係委員，雖然一樣係副國級但地位低過楊
唔計7常委楊現時應該係中共外交最大粒，摸底唔駛佢親自上陣啩
派得佢入”敵營”面見美卿，似係外交最後努力，拆唔掂就黎料

其實美國做野幾時有「唔死都死左」呢樣野？

個個都話「雖遠必誅」，但係我見從來只有美國說到做到。

維護国家樽鹽，唔好縮啊

當日傳聞中國用trade deal換美國默許北京係香港搞六四，結果慘吃檸檬。圖為經典撚狗相。

係喎 日本戰敗簽降書 就係美軍戰艦上

無錯，中共派太監去藩邦屬地夏威夷質問美國黑人同警暴問題，中共又贏

係張朗普定邱朗普就睇今次

政治局常委黎

就算要deal，今鑊中國的讓步一定係要接受明顯的羞辱條件，無可能求其比買多d大荳，比你入中國做生意就算。

老共係政治既現實主義者黎
去到使出一個五體投地勢我都信

係鬼

政治局委員咋

拖時間姐
扮下弱雞，希望美國鬆手啲，「港版國安法」唔好咁強硬對中國，
雙方都知道，中國唔會放棄對香港既決心，而美國又唔會放棄打壓中國，加上中美貿易戰中，中國一次又一次反口，連簽署文件後都可以反口，美國經過幾次教訓都知中國想拖時間姐。依一次國安法唔立既話，中國到時係香港一啲話語權都冇，到時候35+，中國都係要立，只係遲同早。
大家都話英國粒水，我唔否認，但《香港半年報告》，英國講左已無一國兩制，可惜佢地都係私底下傾，冇表態，但從此看出英國早就做緊野，好多方案一早傾好晒。所以英國應該係唔敢亂表態，當時繼續用華為5G係大勢所迫，無可否認中國搶左第一步。

然後又會反口
總知做咩都係拖時間

好撚慘
比咩承諾都冇撚人信

叫價起碼五大訴求啦

正常香港人
應有連登水平

楊潔篪會唔會突然要求美國政治庇護

擺明係支那認輸求和，前題係要求美國要保持低調
你睇喺邊度會面，美國派咩人去，已經估到咩事

蓬佩奧準備跪低

楊潔箎政治局委員
係摸底既話根本唔會派到呢個grade 既去

「唔死都死左 」 呢個係正宗支那人既諗法黎
條柒頭仲以為自己好撚醒

911 死左幾千人
美國每年準時悼念 + 立曬碑
而家美國死左10萬人 講緊一戰都係呢個死亡人數
條友真係以為美國佬會扮睇唔到

其他人唔知
但蓬佩奧一定係幫香港
佢幫到點大家都知
follow佢Twitter 睇下就明

東京本身配套夠同個市場已經夠大

信黃之鋒就俾人賣喇

2個去夏威夷都要隔離 點會面？

中共跪
美國唔制裁中共
完

以中共咩都要著數晒嘅性格，肯定過去chok料，探美國口風中共可以做d咩，可以保住出到國安法又可以保住香港呢隻識生金蛋嘅鵝。再返去計數邊樣著數d, 先決唔決定出國安。

寫到幾鬆都冇用啦，有人信咩，十年後佢一個話你犯法就犯法，過去公正兩字冇咗十世啦，基本法夠話五十年不變，國內所有機構不得干預香港事務啦，咪又係話自己特殊地位不受二二條管

而家英美都係逼唔準過港版國安法，以中國咁要面咁高調，連香港政府都撐到咁行，而家真係難拆局啦

btw Politico之前話侵侵個人爭bank of China錢
之後proven to be fake先死死氣改兩隻字
仲要無收返/澄清

科技可以偷可以炒，科技進步既可怕令美國唔會再比中共返生

中国或成最大贏家

唔好放過中共
解體係唯一出路

佢讓幾多步都好 最後一定就係想拉之鋒+肥佬黎 etc
你拉得=一國一制
你唔拉=讓步俾香港爭取獨立

所以中國盤棋結果已定 習大無得退 依家係睇老美點react

你上面頭幾個回覆全部都係放負撚

根本就死局
美國底線就係國安法23條都唔俾出現
支那就連寫得唔辣都做唔到，更唔好講徹回
咁如果支那因為美國壓力而縮，美國又點解要收手呢

起freedom tower起撚左十幾年
你同我講美國人唔重視自己人既命
btw 我一早block左佢，應該五毛黎？

國安法？而家我覺得美國佬在唔在意你共產黨解體，照疫情死亡人數，美國埋單17至20萬死亡人數，開支10兆，清朝債卷。真係天文數宇。

攪掂中國再搵德國南韓出氣。

trade deal到依家都未夠數
支那仲有咩棋

其實呢個都係美國外交系統既傳統黎
係呢啲大國博奕入面，不嬲都係外交手段用到最後一刻
最後先會有再進一步
其實pompeo自己都有講過，佢既職責就係用外交手段到最尾
解決唔到會點，大家都知

Politico為左反侵一早失去所有公信力
連economist之類都係一樣
之前反brexit就fake news出到盡

Yes
黨大於國

大家估美國胃口咁細，佢想要的，超過大家想像。

所以呢單都睇定d先
隨時又係為咗屈侵跪
不過又美帝又未否認 觀察中

機會細d
支那可以岀到咩offer要入放生你呢？
以支那既信用唔係即pay都幾難另美國會信啦
再引申落去雜種玩到咁大要求饒代價實好大支那仲有無能力比得岀呢？
當你全支那女既做雞男既做鴨跑得掂條數
但侵就來選舉要振奮選情實要你支那公開跪有咁難睇得咁難睇新威
而雜種又咁愛面子又過唔到自己個關呢？

sor 9，襟錯負皮

微博提都唔提，九成係要賣國求榮

中共係恐怖分子最大金主嚟

但其實有會面都唔係咩奇事
二戰打日本都有無數次外交會面
根本唔係咩實證黎

其實要睇trump 點諗

Trump 之所以炒咗咁多官員, 係因為有好多同佢意見唔啱
咁當然Pompeo 對Trump有一定影響力
但Pompeo 係出名聽trump話, 如果Trump有乜最後決定佢一定切實執行

現代交通通訊發達
庚子賠款可能提早一年重現

去亮劍咋

支：我搞國安法做錯乜 香港係中國內政
美：你有無做錯我唔知 我責任係送你去見上帝 由佢黎定斷
支：對唔住大佬
美： It’s too late

中共"偉大民族的復興"大業, 武肺恐襲奪去11萬條人命, 搧動Antifa擾亂美國社會.
單係呢3條數已經判佐中共死刑.
國安法影響美國在港利益, 香港人人權等等, 對美國而言其實已經喺比較次要的嘢. 所以各位唔使膽心美帝會出賣香港人,
無論點美國一定會對香港下重手, 呢個係即將來臨"金融戰"中最重要的部份: 一劍封喉, 斷掉中共外資, 特別係美元的流入途徑

本身想低調見面但明顯有人唔想佢哋低調所以向傳媒爆料最大可能係江派

夏威夷美國地頭喎
似照肺多

寫鬆都係支那幫香港立都違背一國兩制

前面條友仲好意思話自己條命慘 改不了的狗屎自私dna

兩邊都係各自外交系統上最大粒果個. 可以點低調呀朋友

推

大家依家入咗工會先

為自己後路用國家之名去含美國一係佢一落機即要求政治庇護唔係都唔駛有咁多幻想

官方唔對外公開消息根本無人可以知道，好似大家都唔可能知今日習近平、特朗普嘅行程越係高級越需要去保密

係扮跪, 但臨選舉就近先反檯個殺傷力先去到最大

支那人命賤啫, 你估美國人會咁易放低件事

調返轉侵都係得中國牌可以打
得返5個月用呢張牌黎打競選
咁點會唔大大力屌落去
Pompeo更加係鷹派一早就想屌死土共
土共一直都唔知美帝黎真章
仲諗住自己係世界工廠
但問題係自己都無晒廿年前既人口紅利
而家咁多法規去綁住外資
最重要係美帝死咗十幾萬人
條數點還？

而家都就開波土共仲想玩外交
個貿易戰傾既過程都知土共麻撚煩
Pompeo都係外交形式同佢講今次無彎轉

Don't trust China.gif

放負撚係咁